瀨共嘅好男人 vs 啱key嘅fuckboy?

同個fd講起揀另一半嘅原則
忽然講下講下變左矛盾2揀1
問下大家又有咩睇法

好男人有大好前途有理想,
對你好好,又專一,令你覺得好有安全感.
仲會同你講將來,你有嘅困難佢都會想盡辦法幫你,
但喺佢面前做唔到真正嘅自己,
仲要為左上位瀨共到玩埋啲大陸瀨共青年會,
幫啲紅底政黨做野,仲會覺得自己做嘅野好勁

另外同fuckboy兩個人所有睇法都好似,
連生活習慣同喜好都一樣咁濟,
喺佢面前可以盡情做自己.
但話哂佢係一個fuckboy 一定唔會為左你定性,
連名份都唔會俾你,因為除左你外面仲有幾個女人,
淨係想扑你果陣先會搵你,都幾清楚佢玩夠就唔會再搵你

大家會點揀
正:瀨共嘅好男人
負:啱key嘅fuckboy

-.-

兩個都唔要

火炭 麗淇呀
啲fuckboy亂咁襯對yeezy

瀨共有好人

好男人唔奶共啦戇鳩

呢個post要有幾on9先諗到

奶共既好男人 俾盡榮華富貴你
Why not?

男人有閪唔奶走去奶共，就要捉去驗下腦啦

講起世界唔會有100%好男人
就開始鳩講例子

冇能力搵錢嘅人先需要奶

寧願畀呀伯包 起碼道氣唔駛忍咁耐

咖哩味既屎 vs 屎味既咖哩
唔准諗即刻答

都唔要

咁fuckboy有幾多對yeezy

Option 3
fg 50k嘅連登仔

係第一個面前做唔到自己，姐係佢根本唔係你愛嘅人，點解仲要諗揀唔揀？

正評

奶得共遲啲呀領導睇中你
你直接推你埋去俾領導屌呀